[打架撚]八月廿六，Mayweather vs Mcgregor

幾時同香港之光曹君如打

九成黑箱作業la

可以教佢左右互博

呢個我5碎就識了